各位揸車請小心

@汀角路

架車rip
好彩司機無咩傷走左出黎
見架車無收油直接撞上壆再橫訓係行人路同單車徑

夜晚low light加digital zoom差唔多啦

唔好意思行近去影

人地屌鳩你出街做乜唔帶枝單反加telephoto lens啊

我係咪番咗10年前？ 點解張相會係咁？

Btw，最後點？

我日頭番工做咩要帶

個司機冇咩事，擦損少少手者
報警+向屋企報平安就完

ching明顯係諷刺

加filter我nokia都得啦

咩車黎？

似Honda車

你應該叫行人小心下嘛

都係，有個人/有架單車行係果度已經死左